
                      Un largometraje que mantiene la intriga y la emoción hasta el final, contando además con una Sandra Bullock que ejerce su papel a las mil maravillas para dotarle de un suspense aún más grande a su personaje.
        
            